當年日本仔示威真係好勁

香港無武器叫騷亂?
我屌你老黑警

佢哋都係近身作戰，喺香港一早出實彈
香港政府唔係為市民服務嘅

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

如果有咁勇武就好

無燒殺擄掠，點暴亂法？

大學生係暴徒？
以遊蕩罪拘捕暴徒？
有冇咁弱雞嘅暴徒？

相對香港 睇片d日本警察非常克制
示威人士攻 警察主守防線
香港係完全調返轉
義工主守 狗進攻

有一小段係日本人用大碌木撞警方盾陣
如果係香港發生
我諗助跑緊之際 d狗隻已經當狩獵咁射殺晒頭排既衝擊者

香港警察背後係零民意受權既港共支共
佢地無需要向市民交待 心狠手殺好多

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

其實香港應該要一齊攞碌嘢撞狗

未跑到埋去，已經開槍啦
到時傷亡慘重

愛好和平又斯文嘅民族都爆火出嚟時，就知件事有幾咁嚴重

係時候推返呢條片